致各位pt time讀緊書既朋友

屌 先就快完第一個Sem 有撚排捱 仲有Sem B 同Summer Sem

加油，諗下自己為乜而讀，冇野唔可以做，只有自己願唔願意盡力去做

好辛苦